天文台on9完未？熱左好撚多日啦

玩撚夠未呀 屌你老母💢👆🏻

突登

痴撚線，天氣熱都關天文台事

想知關天文台咩事

想知天文台話落雨 但真正落嘅又係幾時

今朝明明無雲又落雨，懷疑係天文台開水喉補鑊

酷熱天氣佢發出黎架，咁都唔關事

誠哥落order
話要熱到你班office仔唔想出街食飯
全日留係公司做野

強烈要求天文台取消酷熱天氣警告令香港氣溫回復20度水平